想轉行做全職foodie 可以點？

唔想再做冗員仔

百里香

你一早就做咗啦 係連登大肆宣傳

唔好玩啦老闆
咁大間百里香仲做乜野全職

可以

全職百里香打手

你本身已經係百里香全職打手啦，轉咩行？。

全職百里香打手、老闆、大廚、樓面、收銀
印度仔 你好識揾錢

百里香打手

認真

加盟百里香

自己開間餐廳，之後瘋狂做自己打手